幫推！而家救中大會出事！好急

而家係要搞18區圍魏救趙！
利申先：暴大生，永不割任何手足

1. 今日中大出哂聲明 有非中大人傳有炸彈比大學高層，令高層迫所有學生徹離中大，大量暴大生已離開中大，跟本空城咁濟，就算而家都係，好多暴大生離開緊自保。

2. 連日楚既有鬼分化，分化到中大人同非中大，大量既非中大生都走哂出去各區幫手。

3. 起必要時，棄城救手足，而家就係個個時刻，如果本身都唔夠人，入面既示威者全部會收皮，到時肯定打得入。唔理你有咩象徵性意義，但咁樣會犧牲更多手足！

而家要做既野就係起18區不停開花，趁佢起其他地方無兵力個陣打佢一波靚既！

推！！

依家最重要既係救走所有手足

大家可以極速開車去救入面既人！推啊

有車嘅快啲入去抬佢哋出嚟
中大至終都唔可以死守

啲中大生已經選擇咗棄城

警方開出嘅條件係依家搭校巴走就冇法律責任

上次黑警已經出醜夠 勇武真係唔洗硬頸鬥氣 留得青山 下次一定有你地既位置

你有冇source證明先
求尻其講句你係中大學生我都識

棄城好Ｄ
感覺上

返宿舍阿....死守冇意思....BE WATER

等班狗接力封吐露港

佢開我地再出黎

好明顯政府等少人之後再唔回應訴求等你地封公路...再有藉口強攻入中大

記得我地初衷既目標係三罷...保留你地既理性...

同埋唔好再講我地入去中大...先機已經比班狗搶左...

呢家太遲根本入唔到....路都比班狗封哂啦

推推推推推推推

Push

比生路

Be water

推十八區

中大決定守 散水撚即時收皮 全世界去支援

。入緊

走！

推

好想講 只要俾班狗入到去 搜證 睇cctv 掃指紋 至少拉返幾百個手足

學生證呢

中大su出黎講啦 我地聽你

NASU話NA關宿

天佑中大

點都好
開花救中大
拖延時間

明聲一割就有狗攻

心照啦

你肯定比連登守大學撚話你係鬼

如果中大無狗攻，各區巿民食碗糖水先

狗車暫時退左 但要提防回馬槍 由山徑小路上城
由頭先件事睇得出 群龍無首都唔係辦法

建議各位可以準備幾個應急方案 物資反而唔緊要 保住手足全身而退先係重點

一守陣 二棄城 三撤退

BTW 唔建議死守 但撤之前一定要清除附近指模阿 CCTV記錄等

走啦好冇

返宿匿埋好冇？走啦手足

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

push

要走既請善後證據問題！

求你地走

1 全世界去支援
2 各區開花

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

走

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

走啦好冇 唔係曱甴攻唔入

Pushhhhhhh

十八區開花

yes

你相信黑警

走，18區開花

暴大好撚型既開頭 好撚柒既結尾 原因輸自己 輸比3隻鬼

其他我冇辦法評論，但第一點係真。有啲宿舍已經驚到夜晚七點幾話今晚九點半會強制關閉宿舍，仲叫學生快啲走，唔好執野。

公海嚟喎，同連登話自己中大人有咩分別？

睇情況開花啦屌

開花救中大

拉

散水撚死全家

係真 真係要走

救人救中大手足

佢哩個公海已經淪陷左邊撚個都入得 好撚多五毛同鬼

條命最重要

講咗革命係要好多年，依家半年都未到，手足叫走都係想你哋鍚身，成日話唔好當前線condom，咁你哋都要唔好當自己係condom
利申尊重CU手足決定

唔守唔係問題 但係可唔可以有啲責任心 走到7788果時講聲 當其他人係condom?

走啊 幫推

入到就就入去stand by
入唔到去就去幫十八區
最後去或留都可以做呢兩樣野

佢哩2日做咁多野都係想人走哂 跟著一網打盡
而家係要保命 走！

Thx

我讚成開花
中大人

如果做到絕對空城
無手足出事
開花係上策

中大污染哂
黑警入去吸吓啲毒氣先

而家個氣氛好難喺中大再打
因為黑警肯定部署好先再去
而我地唔夠人係事實

開花好

仲信黑警嗰啲係咪戇鳩架

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

佢地2日亦部署好戰術
同上次意料唔到咁開打唔同

快啲入

oush

警謊有咁講?

既然係公眾地方 有指紋有乜問題

咪走

幫手堆

2148 二橋示威者及FA全撤。

鎖定目標上門拉人點算

Pish

推到前線見到

中大有幾多萬個學生指紋?

梳

cctv 就真係一路都講要包實d
指紋 就唔駛擔心 中大係人人都有access right 無限個fingerprint

612 講左手足全撤

2202 崇基一帶只剩記者、FA、校方管理層及校方保安。

仲叫人入去係咩事

前線係咪已有共識去留？

H3: local (31), non local (14)
L3: local (35), non local (27)
H2 45人 估計8個non local
H10 44人 估計17個non local
L1 61人 估計22個non local
L2 62人 估計25個non local
H8 44人 估計14個non local
H7: local (25); non local (19)
H5 local 16; non local 10